老實講，你唔下台我算啦，總要收回啦唔該

講句聲有幾難carrie你份人又係既

放人收回，我地香港人唔記仇

認同正評
要求更多負評

Carrie我保唔到你幾耐
佢地癲架

你收回啦

我救緊你條命

唉carrie姐呀

你sorry冇用架屌
佢地唔係傻架carrie

carrie think !
please think Carrie!

Carrie you will be lock toy, trust me Carrie, take it back

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

冇人再要你下台啦，你收回放人啦，they are unstoppable

我勸緊佢，你唔好衝動

Carrie我知你有上連登，dm我，我知班連登仔要咩

撤回修例，既往不究

Carrie hey, don’t be silly

Hey my carrie，放人收回we all shut up, okay?

Hey stop please my girl

我記仇，你唔追究班警察同放返班義士，應該都要出黎

可以唔下台
三大要求達到就得
撤回
平反
釋放
缺一不可！

Actually 連登好nice, you收回，we forgive you

dm ed

Hey Carrie, 呢條友講下咋，你收左先，佢份人鐘意亂講野，don’t take it in your mind my carrie

聽到未呀Carrie,識做啦

Hey Carrie we are so concerned about your life. Please just take it back.

班連登仔癲狗黎架，你dm我我搵架大飛你走
你收回仲有命享

你唔下台算 炒隻張建宗睇下都好丫

我地要收回放人姐

你以為香港人怕解放軍？